We hadden dus twee verschillende en afzonderlijke sets van orgieën, die alle hadden natuurlijk effect van nieuwheid, en door spannende vergelijking, waardoor we ons omkeren van de een naar de ander met hernieuwde passies en de kracht van plezier.
